尼日爾野生園區八遊客被槍殺

節錄

尼日爾野生園區八遊客被槍殺

法國多名援助人員乘坐的車嚴重損毀。

恐怖分子肆虐的西非尼日爾前日發生槍擊案，一批槍手騎電單車突擊長頸鹿園區，殺害六名法國人道援助人員，司機和導遊亦遭殃，暫時未有組織承認責任。

車輛燒焦 遺留彈孔

槍擊案於當地時間前日中午11時半於庫雷地區東部一個保護園區內發生，眾人被發現伏屍路邊，法國電視台播出片段可見現場一輛相信是他們乘搭的四驅車，已被燒焦，車身有不少彈孔。出事保護園區相距首都尼亞美65公里，園內育有尼日爾最後一批獨有的淺色長頸鹿，因而成為旅遊熱點。

事後，法國人道救援組織。。。。。。。。。

尼日爾曾屬法國殖民地，近期涉及博科聖地及親伊斯蘭國（IS）。。。。。。。。。列作恐怖主義謀殺案處理。

英國廣播公司

盜獵者

有到風班恐怖份子有拍片
你打去問問